我聽國歌很自豪的

支持ivan

柒到唔敢睇 睇到一半就忍唔住熄咗

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

屌好撚諷刺ge係香港人仲識唱過佢地，日日六點半播，學校個個星期又有升旗禮

oh say can you see by the dawn’s early light

護旗手喎

其實好合理, 國歌歌詞啲內容對佢哋太陌生, 反而我哋現實生活做撚晒出嚟

中國國歌就係煽動6月至今咁多事嘅根源

起來不願做奴隸的人們

每個人被迫著發出最後的吼聲

我們萬眾一心冒著敵人的炮火前進

國歌係革命歌 唔通想搞革命

God save our gracious Queen
long live our noble Queen
God save the Queen

帶有中國人特式嘅自豪

中國牛肉有毒

其實國歌係革命歌曲呀，有無人可以宜家填詞

刑事法無追溯權力嘛

前進！各民族英雄的人民！
偉大的共產黨，領導我們繼續長征！
萬眾一心奔向共產主義明天，
建設祖國保衛祖國英勇的鬥爭。
前進！前進！前進！
我們千秋萬代，
高舉毛澤東旗幟，前進！
高舉毛澤東旗幟，前進！
前進！前進！進！

中共不停報導香港反送中隨時會自爆!

我地係咪應該要唱國歌？
入面啲詞好岩依家我地個情況

前進！不甘心民族被鎮壓！
看誰願以身軀奮勇營造血肉長城！
中國人在最後的關鍵的時刻，
沉着應戰拼發出逼不得的號聲！
前進！前進！抗爭！
全面戰線一至，
向着洶湧的槍炮，前進！
向着洶湧的槍炮，前進！
前進！前進！進！

黃浩銘係立法會已經講得好清楚！

國歌係宣揚革命

所以mai不願做奴隸lo